(火滾)佐助，鼬同斑隻眼有咩唔同？

明明都係叫萬花筒寫輪眼 點解唔同款???

係咪個個萬花瞳d公仔都一樣?

同埋點解佐助可以進化做輪迴眼，但長門一開就係輪迴眼？

長門個對唔係班偷偷地比佢嫁咩